扑過兩個或以上處女既男人入一入嚟

屌你老母仆街自私精
本來男女比例大致1:1.
一人扑一個處女既話, 人有豬食
屌你老母一人扑兩個
有冇諗過你每扑多一個處,
地球上就多一個巴打成世冇得屌處女???
我屌你老母仆街冚家鏟

巴打個名

假設男女比例1:1已經唔使睇

3個

2 個

一個都未仆過

我一個都扑唔到係咪等於聖人

你唔記得減去肥婆 肥婆係處都冇人扑啦

4個

跌咗個一蚊入嚟

5個

2個，左手同右手嘅處都比咗我

扑左兩個以上既處男點計
利申 飛機

我出番去先

接受唔到老婆唔係處

扑咗四個
但信我 巴打 處真係唔好屌 唔算舒服
但感覺係唔錯 睇住佢個樣含撚答答咁 好征服feel

公平咩

公平 佢嗰4條女嘅處我都破過

處真係唔好屌 同佢第一次搞要做勁多麻煩嘢

條條女隻豬都係我食嘅
你唔恨得咁多

第n介鳩up大會正式開始

三個
得一個唔係自己比心機啦

大概, 唔係完全1:1不影響嗰arguement

未婚男女 沙田最多
港續陰盛陽衰 男女比例923：1,000

據統計處最新人口資料顯示，本港男女比例失衡持續，即每1,000名女性只有923名男性。從未結婚的單身人士近200萬人，當中以沙田區的「獨男、獨女」最多，超過18萬人。
記者：麥志榮

統計處昨發表2015年分區人口及住戶統計資料報告，根據去年1月至12月進行的綜合住戶統計調查結果編製。報告顯示，全港男女比例為每1,000名女性只有856名男性，當中以灣仔區最女多男少，每1,000名女性只有796名男性。葵青男性比例最高，每1,000名女性有889名男性。
若撇除外籍家庭傭工，全港男女比例為每1,000名女性有923名男性，以黃大仙及觀塘最女多男少，均為每1,000名女性只有904名男性。灣仔區則變成男性比例最高，每1,000名女性有952名男性。

屌你老母仆街自私精

屌你老母

咁梗要有巴打食多d既
冇得食

罪行較輕, 但都係仆街

X2

我唔屌都唔到你屌啦

拍三次

兩個係

仆你個街攞景定贈慶

我依家就好俾心心機屌哂你班自私精嗰老母

屌

記住唔好犯罪, 顧下其他巴打感受

對唔住囉

老老柒柒,有得揀一定唔屌處女,處女好撚煩

3個
對唔住囉

屌多一個真係仆街食屎狗
可恥

根據古希臘講
八成嘅女人會係兩成嘅男人手上
你冇得屌處女
證明你係8個面

食過既人
心入面係
身體就

未食過就身心都

上面班冚家鏟仲講風涼話

女朋友食過十幾個處男，我未食過處女

3 個

我扑咗

識有個男仔坤哥咁既樣，食左4個處

正pk

扑過兩個，第一個比帽我帶再飛9我，你估我想架

扑到得多又點 人地最後就幸幸福福結婚
我就孤零零一個

算

我好心幫你 食左兩件豬排肥婆
以免 樓豬食左咋

俾豬排你咪又唔撚食
照鏡先啦柒頭

1000個女人 有幾多個係靚
有幾多係豬扒 自己撚啦
問真 你想食豬扒
一早破左啦

處女 好煩 又乜都唔肯試

Sorry囉

對唔住 我以後會注意下呢個問題

扑過又點，又話痛又唔肯吹，足足屌左兩個月先配合到我

返而其他老手，吹又叻，騎功一流，第一次扑就差啲比騎爆

3個，最爽係佢咩都唔識

咁細個開始拍 實會係有處女架

有咩咁奇

未入黎已經估撚到係咁， sorry ! 我還是死左入黎。

申利：以前咪又係死毒撚一個。

sor

屌處女最開心
樓主試過未？

未呀！！

食過兩個
但我係比人飛個個，咁又點計

第二個隻豬送俾人破

處女觀有啲戇鳩
我係會認同老婆一定要處 但女朋友就可以唔洗 如果唔係你埋牙個下冇乜快感 佢嗌既只有痛字 又要就住就住 驚死插爆佢個閪咁

利申 食過5個 sorry樓主

又好似有道理

啱啱好兩個

罐頭刀

1個

咁你一人食五個

個個都咁仲邊度揾一人一條處女做老婆呀？

食5個咁狼直頭要誅九族

扑過兩個或以上處女既處男

Sorry囉樓主
耶撚mode表示臨死前同神父懺悔下就可以上天堂

衷心祝福樓主食到

你有冇諗過每日都有bb出世？

咁你只係將上一代濫扑處女既後果要下一代承受

我破過3個處女, 都係學生妹黎的, 咁又點呀.......
(講真,真係好撚正!)

騙你冇撚野牙

你都叫食左人隻豬啦仲想點

皇天擊殺！

對唔住

利申:食左兩個

𠝹你碌鳩呀介

兩個 但無血計唔計

2隻豬
扑完好似開封咁好大食

6個

漏左利申
新一屆連登吹水大會正式開始

如果你無衰過十一
咁你應得用左8箱味極

我叫雞炸喎

2位

毒撚邊有女扑

吹咩

食過3個，樓主

十零個 準確數字唔記得

一個黎留名

對唔信囉

I agree with you

成班食撚完講風涼話

我未試過呀屌

數唔到

個處比初戀扑左 點知條仆街呃我佢無仆過野 處男 處你老尾
跟住同過兩個處男仆過 扑前兩個都知我唔係處

3個 全部女神級

樓主有冇諗過 班巴打唔屌 有班食家會幫埋佢果份屌 至於毒撚 本來就係咪都冇機會

想哭了

你廢啫